4;3;Lequel est un mot réservé Python : elif ou elsif ?;elif
10;5;Quel est le prénom de l'inventeur de Python ?;Guido
14;9;En Python, que vaut len(indice1) ?;1
4;11;En Python, une boucle for peut contenir une boucle while : vrai ou faux ?;vrai
3;16;En Python,  quel est le symbole d'affectation : = ou == ?;=
13;16;En Python, 92767 % 2 == 2 est : True, False, false, true ?;False
4;21;Le typage de Python est : statique ou dynamique ?;dynamique
8;21;En Python, que vaut indice3[2] ?;6
10;23;En Python, 3e_test() est un nom de fonction possible : vrai ou faux ?;faux
16;25;En Python, que donne print(indice4 + indice 5) ?;(1, 2)(3, 4)
